msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Exclude Posts from Search Results\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-05 12:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2021-10-07 04:27+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.4; wp-5.8.1\n"
"X-Domain: exclude-posts-from-search-results"

#: settings.php:278
msgid "(Non-Login)"
msgstr "(非登录)"

#: settings.php:141
msgid "All User roles"
msgstr "所有用户角色"

#: settings.php:291
msgid ""
"By default, this plugin will exclude posts only for guest (non-logged-in) "
"users, if you want to exclude posts for any specific role type then you can "
"select that user role from here."
msgstr "默认情况下，此插件将仅排除访客（未登录）用户的帖子，如果您想排除任何特定角色类型的帖子，则可以从此处选择该用户角色。"

#: settings.php:114
msgid "Custom Keyword and Sentence :"
msgstr "自定义关键字和句子："

#: settings.php:190
msgid ""
"Enter any keyword or sentence to exclude the posts from search results that "
"contain these keywords or sentences in their title, content, or excerpt."
msgstr "输入任何关键字或句子以从搜索结果中排除标题、内容或摘录中包含这些关键字或句子的帖子。"

#: settings.php:306
msgid ""
"Exclude all posts of a post type from search results by just selecting the "
"post type, no need to select individual posts. All the posts from selected "
"post types will get excluded from the search results."
msgstr "只需选择帖子类型即可从搜索结果中排除该帖子类型的所有帖子，无需选择单个帖子。所选帖子类型的所有帖子都将从搜索结果中排除。"

#: settings.php:330
msgid ""
"Exclude all posts of a specific Author from search results, no need to "
"select individual posts for a specific Term. All the posts from the selected "
"Author will get excluded from the search results."
msgstr "从搜索结果中排除特定作者的所有帖子，无需为特定术语选择单个帖子。所选作者的所有帖子都将从搜索结果中排除。"

#: settings.php:318
msgid ""
"Exclude all posts of a specific Term from search results by just selecting "
"the Term, no need to select individual posts for a specific Term. All the "
"posts from selected Terms will get excluded from the search results."
msgstr ""
"只需选择 Term 即可从搜索结果中排除特定 Term 的所有帖子，无需为特定 Term 选择单个帖子。来自选定条款的所有帖子都将从搜索结果中排除。"

#: settings.php:43
msgid "Exclude By Keywords"
msgstr "按关键字排除"

#: settings.php:46 settings.php:301
msgid "Exclude By Post Types"
msgstr "按帖子类型排除"

#: functions.php:37
msgid "Exclude Post"
msgstr "排除帖子"

#: functions.php:154
#| msgid "Exclude Posts From Search Result"
msgid "Exclude Post From Search Result"
msgstr "从搜索结果中排除帖子"

#: functions.php:52
msgid "Exclude Post from Search Results"
msgstr "从搜索结果中排除帖子"

#: settings.php:325
msgid "Exclude Posts By Author"
msgstr "按作者排除帖子"

#: settings.php:313
msgid "Exclude Posts By Term(Category)"
msgstr "按期限（类别）排除帖子"

#: settings.php:37
msgid "Exclude Posts From Search Results"
msgstr "从搜索结果中排除帖子"

#. Name of the plugin
msgid "Exclude Posts from Search Results"
msgstr "Exclude Posts from Search Results"

#: settings.php:108
msgid "Exclude Posts From Search Results by Keyword and Sentence"
msgstr "按关键字和句子从搜索结果中排除帖子"

#: settings.php:147
msgid "Exclude User Role :"
msgstr "排除用户角色："

#: settings.php:48
msgid "Excluded Authors"
msgstr "排除的作者"

#: settings.php:44
msgid "Excluded Posts"
msgstr "排除的帖子"

#: settings.php:47
msgid "Excluded Terms"
msgstr "排除条款"

#: settings.php:193
msgid "excluded user role, You can update from"
msgstr "排除的用户角色，您可以从"

#. Author of the plugin
msgid "Geek Code Lab"
msgstr "Geek Code Lab"

#: settings.php:49 settings.php:160
#| msgid "Get Pro*"
msgid "Get Pro *"
msgstr "获取专业版 *"

#: settings.php:193
msgid "Here"
msgstr "这里"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://geekcodelab.com/"
msgstr "https://geekcodelab.com/"

#: settings.php:127
msgid "List of Posts, Excluded From Search Results"
msgstr "从搜索结果中排除的帖子列表"

#: settings.php:232
msgid "No Posts excluded from the search results yet. You can exclude post by selecting "Exclude Post from Search Results" on edit post screen."
msgstr "搜索结果中尚未排除任何帖子。 您可以通过在编辑帖子屏幕上选择“从搜索结果中排除帖子”来排除帖子。"

#: settings.php:189 settings.php:291
msgid "Note:"
msgstr "笔记："

#: settings.php:46 settings.php:47 settings.php:48
msgid "pro"
msgstr "专业版"

#: settings.php:343
msgid "Regular Updates."
msgstr "定期更新。"

#: settings.php:268
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: settings.php:58 settings.php:78
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: functions.php:79 settings.php:17 settings.php:18
msgid "Search Exclude"
msgstr "搜索排除"

#: exclude-posts-from-search-results.php:190
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: exclude-posts-from-search-results.php:187 settings.php:337
msgid "Support"
msgstr "支持"

#. Description of the plugin
msgid ""
"This plugin excludes posts and pages from site's search results without "
"harming SEO performance."
msgstr "此插件从站点的搜索结果中排除帖子和页面，而不会损害 SEO 性能。"

#: settings.php:337
msgid "Timely"
msgstr "及时"

#: settings.php:240
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: settings.php:241
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: settings.php:353
msgid "Upgrade To Premium"
msgstr "升级到高级版"

#: settings.php:45
msgid "User Roles"
msgstr "用户角色"

#: settings.php:349
msgid "Well Documented."
msgstr "有据可查。"

#: settings.php:28
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"
